Что нужно улучшить:

1 - в localStorage не обязательно записывать полный объект товара. Можно просто хранить его id

2 - при добавлении в корзину должно выскакивать окно с подтверждением, которое предполагает две кнопки ok и cancel. У Вас это окно носит просто уведомительный характер. В задании же написано, что мы ждем подтверждение от пользователя, т.е. товар добавится в корзину только после того как пользовател в модальном окне нажмет ok

3 - не совсем логичное дерево компонентов
Компонент Body - вполне обосновано существует. Внутри него есть компонент MainPage. Вот он какраз понадобится, но в следующей работе. Сейчас логичнее создать компонент CardsList, который будет принимать список товаров, которые нужно отрендерить. И этот CardsList отрендерить внутри Body.

4 - Вся логика приложения написана сейчас в одном компоненте - в корневом App.js. В это же время у Вас есть более подходящий компонент, чтобы в описывать логику работы с данными - это Body.

